做緊7仔，如何霸更反工？

我間舖要换經理，新經理準備帶成間舖既人過黎，怎麼辦？

你係地頭蛇，唔使怕佢。

買起更鋪佢

佢地宜家有個長工過左黎插旗，重叫我舖頭早更吾好返6日，放多日被長工個fd返，新經理又同佢熟。

嗌唔撈